你救佢先喇！我唔走喇！

畫面同把聲一直喺我腦海徘徊